咪俾popo呃！

屌你老母，天水圍走光、612&811中槍義士⋯⋯仲有好多好多，同樣都係有曬片，班黑警到宜家仲係扮無野

呃鬼到咩
條數有排計
就算解散左警隊都要慢慢拉返去坐